Idee:
 - Zelf een pixelator maken


Afbeelding van de dag. Pixelaten. Hall of fame opbouwen.

Grid:
 10 bij 10

Regels:
1. Eens in de 5 min mag je een pixel aanpassen.
2. Elke pixel mag gekozen worden
3. Een pixel mag veranderd worden uit een voorgedefinieerde set kleuren.
4. 

